有無人可以介紹份pt比我 無錢過年

做服務業又比人屌無笑容

咁你笑多啲咪唔怕俾人屌

比我包起
週薪可達一萬(視乎外表及工作表現)